亂將is doter lee

流著血吧 奮鬥至死吧

吼！